手足點都要救！如果衣家放棄就等於比賽提早完結！

唔好停止思考！！！當務之急大家諗下衣家狗最怕係咩

之前有人話開花，如果啲路無塞其實要調兵好容易。我咁諗，衣家全部狗力都集中咗喺尖沙咀圍poly，如果喺其他區發生超大型事件咁先可以比到壓力啲狗。

集思廣益！

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主
大家積極討論！